講底你嘅行業工作- 唔鍾意外人對你地的稱呼

侍應，咪撚再叫我地「服務員」

工程師, 唔好再叫我地盤佬

警察，咪撚再叫我地「黑警」

promoter
啊姐
dllm我得19歲叫我啊姐

RA， ibanker

運動員，咪撚再叫我地「業餘運動員」

但好多整機師傅叫自己做工程師

佢哋做任何嘢都符合唔到UK spec A, B, C, D, E其中一樣

好多連UK Engineering council既engg tech要求都唔符合

做緊地盤

點解d外人成日覺得我地唔讀書

明明好多地盤佬hd都要學m1m2

投注師，唔好再話我地係賭仔

講笑咩，警察同黑警兩個職業黎
香港無警察架

有d工程師好平凡

識落先知讀好多書

勿透露個人資料

IT狗

失業員，咪撚再笑係量地員

正職係kfc執盤師 唔好再叫我阿喂

IT, 喂!

同女一講地盤佬只會聯想起叫雞賭錢污糟邋遢又粗口爛舌我心諗乜年代阿 分分鐘你歧視果個讀書仲多過你

d人盲撚咗

習總 - 維尼

鬼叫啲師傅叫自己做工程師咩

唔好自爆好嗎

好呀死黑警

廚師 ，唔好再叫廚房佬

我同朋友各自代post

死IT狗呢